一人一個打野戰嘅地方

我先
之前凌晨試過喺狗公園到搞 好撚刺激

樓主比狗屌？

比狗屌好撚爽?

摩星嶺

人獸交真係好玩咩？

果d 唔係分男女嘅咩

凌晨冇晒狗得狗味

得咁少人打過野戰？ 對連登仔好失望

時代廣場門口

咁撚激

咁你仲問..

w28 三軍

夜晚既球場
冇人打波

鯉魚門

後樓梯

大笨鐘個頂

高難道動作

天台無邊際泳池

申利 9up

好撚多人 成日話大會堂 戲院 ， 附近全部人 點屌？

荃灣墳場

沙灘